香港呢個痴撚線地方幫人 係咪慘過食屎

屌岩岩見個阿伯坐住輪椅 見撚住佢用隻閪腳倒後行
之後慢撚到仆哂街 去到安全島轉撚左紅燈仲推隻閪腳出去倒後行 緊住我見佢就收皮咪諗住幫佢快手推佢過馬路
戲肉就黎啦 條仆街廢老：大大聲e e哦哦 叫我唔好搞佢 要幫幫你阿爺啦
由於當時好愕然 淨係回左句：阿爺死左好耐啦 傻閪
呢家個心仲好唔撚憤氣 以後都唔撚會幫堆廢老 襯地臨啦仆街含家產

我走緊果時仲被佢不停咁屌 痴撚線 早知向前推 收佢山啦

當你開左個頭 就收唔到尾了

好撚痴線 香港幫人好似受罪咁...

香港廢老

仆街廢老阻撚住哂
比人撞撚死就最撚安樂

呢d 輪椅友有d 自尊心好重
問下洗唔洗幫手先好幫

樓主係因為佢阻撚住晒先推走佢

下次應該問下洗唔洗先
唔只老野，就算傷殘人士都未必一定想你幫，好多時人地想你當佢正常人一樣

係香港有幫人既心已經係on9

你唔問下先 似係你問題wo

條廢老似係安全島轉左燈 仲鳩下鳩下隊出佢wor
正常人都好似樓主咁 情況咁嚴竣問黎都哂氣啦
仆街廢老阻住地球轉

係唔係喺黃埔附近見倒？ 同你一樣經歷，之後有個姨姨同我講：唔洗理佢，依啲人唔洗人幫咖⋯

大佬轉左燈係 馬路中間仲要問佢肯唔肯比我推撚走佢？

係咪紅磡
利申：遇過

由佢比車撞死咪算 對住廢老唔洗好心
廢老仲以為自己好似幾十年前咁

對唔住，我唔係幾睇得明咩係「推隻閪腳出去倒後行」

盲精啞毒跛招積

Exact7ly黃埔 屌同病相憐 個阿伯又係屌撚番你轉頭？

一隻腳係咁踩地出力移動架輪椅 但係係倒後行

係呀 唔少人奶過條廢老野

year 1果陣試過一次 行埋去問佢洗唔洗我幫佢 比佢問候

Thx

覺得個社會欠佢

佢阻人還阻人 而家係你間硬推佢wo 兩回事

幫佢出番去十字路口啦

不過當然係香港幫人係好仆街
中學有次唔知做乜join左人派飯，係個canteen入面嘅，唔知係咪咩社區會堂定天主教d會堂，跟住d窮撚就入黎坐係到食飯，我就負責bug下飯bug下餸

食完第一輪，d人想添飯添菜，咁添到咁上下無晒d肉喇，我咪話無晒喇，仲有d菜，跟住條友串9我話你試下拎呢d野黎「送飯」得唔得

我個下呆左，個盤菜心，at least賣相唔差，仲有d汁，普通學校大學中學canteen都係食緊呢d野咋喎，你唔洗錢有得食仲有得添飯無限添菜仲係到諸多不滿

過左個次之後無做過義工，因為已經諗通左，幫人係一件好偉大嘅事，一定預左畀人鬧返轉頭，如果畀人鬧返轉頭你都肯越先好去做

我自問就無咁偉大

睇尼香港同支國一樣

原來就係你條撚樣推鳩我

都係嗰句... 要幫幫你呀爺啦

推返佢架戰車出去啦

正想問係咪黃埔附近

細細都知廢老唔抵幫又行得慢，細個有次老豆帶我出去，落樓停到某層，開門冇人，閂門個陣有個呀婆衝過嚟伸手去比門夾又唔撚係㩒制，我老豆即刻㩒開門制開返𨋢門，點知個呀婆鬧鳩我老豆咁大個人仲係到玩門，兩父子企撚咗係度，個廢老落到樓下大堂先收聲

佢要比車撞你理得佢姐

香港人

試過有次係九龍塘站比個講普通話坐輪椅既啊姐鬧
我： 佢
：小姐呢架係唔係尾班車？
：唔係啊下一架先係
：小姐點解你戴住headphone既？
：下我聽緊歌（心諗關你咩事）
咁東鐵條隙不嬲比較闊，架車黎左
：小姐你可唔可以幫我推一推架輪椅
咁我又聽唔明佢講乜淨係知佢想我幫佢，咁咪幫下佢入架車
但我又入唔到，佢又咦咦哦哦唔知講乜咁鬧我，咁岩隔離有2個男人落車，佢就叫佢地幫，2個男人搞左輪我地先明佢想我地幫佢抬一抬架輪椅，幫左佢之後，都係到係咁咦咦哦哦咁鬧我地
幫完你仲要比你鬧

就係係黃埔 條氣仲係唔撚順 仆街見佢被車撞撚死都唔幫得

講普通話就咪撚幫佢啦

呢個阿伯係黃埔都出哂名
有同事都奶過野

點睇都係你問題

但點解要不停屌人

結論: 廢老即係廢老

香港班廢老我一個都唔撚會幫
分分鐘笑笑口講唔該轉過撚頭話你廢青

香港就黎同大陸一撚樣
幫人=害自己

粒聲唔出突然間推人 我係佢都屌你啦

香港支那化嘅最佳證明

Professor x黎

近排係地鐵提過人拉返 backpack 拉鍊 同埋 幫人整好個袋唔好比地鐵門重複夾住，兩次都係幫完之後比人無視，唔該都冇聲，唔望我，搞掂就直接行開。

我以後都唔會再咁多事。

係後面拉鳩住佢呀嘛

呢樣真
去做下義工就會發現
其實佢地窮到要人幫,唔多唔少自己都有啲問題

你收佢山就真係益佢啦
由得佢繼續獻世

你on9走去幫廢老姐
我就大部份都幫，係唔撚幫強國人，蝻，肥婆同廢老

係香港剩係幫靚女

問都唔問就推人
你都好撚有可題喎

遇過 聽過好多人都中過伏
呢個呀伯應該有老人精神病嗰類
樓主唔好咁上心啦 佢可能有病佢自己都唔知姐
佢唔洗你幫你咪由佢囉
香港好需要多啲願意伸出援手嘅人
施恩莫望報啦

廢老唔洗幫啦
我地80.90有咩事你覺得佢地會幫咩
香港做好人冇好報的

試過有條盲閪不停原地轉圈,搵唔到路,問佢想去邊就屌9我:唔係幫我就咪同我講野

我都喺紅磡預過個一模一樣嘅撚樣
嬲撚到震

一.大佬轉左燈係 馬路中間仲要問佢肯唔肯比我推撚走佢？
二.仲係安全島果時 佢就出去既時 我講左句紅燈啦wor 緊住係面前兜後慢拉佢
下次我問佢老尾呀 睇佢送死啦

會唔會係同一個 屌呢個post起碼三個預過

的確係

搵埋幾個街坊成立專責委員會撰寫報告再投票決定啦，點可以亂咁幫人架你

呢D廢老都敢搞
你去南昌街果D公園見個道友過馬路過到一半
你幫下佢

幫人唔係咁幫

香港地咪諗住幫人
我依家連lift 同門都唔會幫人開

係咪何文田

就係啲依廢老 同埋係連登笑鳩人願意幫人既戇鳩仔
搞到香港人唔敢再幫手

下次都係問下先幫啦
車就唔會撞鳩佢既

真心唔諗住報
以後幫可以幫 廢老除外囉

其實呢咁既閪老已經算係咁啦，自尊心強，唔似得班持老賣老成日要人讓要人幫
根本喺街見到任何人都唔幫就最好

我之前係黃埔又係咁
比個阿伯屌返轉頭

幫佢推番去原地 再同佢講"加油哦"

屌 又多個傻閪 你自己諗下 依家係轉撚咗紅燈呀 即係啲車開始行啦 樓主係見到條廢老有機會俾車撞 所以急急腳推佢走先呀 仲撚有時間問佢「阿伯 你就黎俾車撞啦喎 你想我幫你定唔幫你呀？」

個呀伯係唔係好大份果個？我都見過

「早知就推你出去 車鳩跛埋你另一隻閪腳啦 死跛佬」
一定要強調個跛字

你覺得幫人一定要感激你？

咁佢有機會畀車撞到都係佢同司機嘅問題啦 人哋唔鍾意咁你間硬同佢推係你問題喎

老夫子故事？

啱 幫人前好應該問一問 格硬幫只會好心做壞事

其實你地咁樣話咩人都唔幫 未仲快令香港變成大陸咁

廢老冇一個係無辜的

你知唔知咩叫好心做壞事

人哋唔想你幫 你格硬嚟對佢嚟講係咪壞事？

問下先

唔好因為d咁既人而唔再幫人。
btw下次幫人問下先，有d人自尊心真係好重。

樓主扮好心 想比人讚？

唔一定係，用下你個腦

你係咪痴撚線嫁

樓主有幫人嘅心係好，不過應該問一問先，人哋唔知你熟唔熟手，等陣間真係唔小心推佢出馬路咪仆街

幫黎晒氣啦
樓主攞黎衰

一.大佬轉左燈係 馬路中間仲要問佢肯唔肯比我推撚走佢？
二.仲係安全島果時 佢就出去既時 我講左句紅燈啦wor 緊住係面前兜後慢拉佢
下次我問佢老尾呀 睇佢送死啦
仲有講真 呢家個情況係馬路中間又紅燈緊 我先無問就幫佢 如果係換係上緊斜見佢無力郁 都會問下佢先幫佢推鳩佢啦

咁你都啱嘅 可能真係幫到佢 但尊重下人哋意願都好緊要 咁就唔會出現樓主嘅狀況 幫人但畀人屌

樓主你係心地善良 你更唔應該為左個廢老而下次唔做好心

我有時見D阿婆執紙皮上手推車執得慢我都會多撚事走去幫佢地執 佢地都無話過我搶紙皮

你覺得啲車見到佢未過會照車落去？兩個例情況都唔一樣

屌你果一刻 我真係諗d車會唔會呠到佢仆街 緊佢隻西腳搞到炒撚左架輪椅架喎

連望都唔望有可能根本聽唔到，佢有無拉返個袋啊？背囊個啲拉緊點都會望一望啊？
我試過類似情況提完人執返啲野，結果條友又係唔該都無聲，仲怒啤我，唔知以為我自己偷左佢野定非禮啊

廢老真係好阻訂
有啲大中華膠煩到極致

okok 咁係你太好心 怕佢畀車車 下次非緊急情況都係問問好啲

認真，係咪紅磡果頭?
試過想幫個輪椅呀伯，個反應一模一樣

追完post
真心覺得係呢個呀伯先會咁

有時間應該推佢返去起點再推多幾條街先走嘛

究竟有幾多人中過呢個黃埔阿會伏

一講自己倒後碌 見人就屌既阿伯就知係佢

屌好好笑 原地轉圈有畫面

下次見到 推到馬路中心放低佢

係咪九龍灣

之前幫個阿婆開門佢即刻屌我一獲話唔洗幫

試過係地鐵月台等車
有個廢中坐住部電動輪椅剷埋黎撞到我隻腳
我望住佢 點知佢竟然開聲屌我唔讓佢

我送返一句俾佢：抵你成世坐輪椅
幾撚心涼

大家只係講幫人既壞處
但極小人會提幫人之後人地講多謝，你自己又開心
唔好吹奏唔好幫人
因為未必個個人都係咁
如果因為幾次就以後唔想幫人
連登成日屌香港，屌哂香港所有野
有冇諗過一個咁負面既社會除左個政府造成之外
市民心態亦都好重要
唔好咁計較呢啲小事情
比人屌兩句你又唔會小左忽肉
可能個阿伯本身精神有問題

但香港真係好冷漠 ，我琴日去ATM見到有個呀婆想用ATM transfer 過數，但唔識用好無助咁周圍問人，完全無人理佢，最後我走埋去教佢果陣，因為要教佢禁制，我企佢隔離打側面叫佢入密碼，隔離嘅人可以驚我睇佢密碼咁望住我。 唉 好冷漠香港地真係。

你弱智姐

佢飛出去比車推我食花生tim la

比啲柒閪廢老搞到講以後唔幫人好玻璃心
比我次次見佢都推鳩佢 激撚死佢
反正其他人眼中我只係熱心助人

我都係旺角遇過⋯⋯幫佢推，佢即刻話咩好貴架唔好亂掂啊行開啲啊之類，自此冇再幫過人

垃圾廢老係咁
個人完全無修養無禮貌唔知咩係同理心
成隻無接受過教育既畜生咁
後生既應該會好啲

社會進步主要原因係因為上一代嘅廢人會死
家陣人均壽命長左
班廢老死極都死唔晒
阻撚住個社會進步

睇到你段野都已經諗係咪紅磡個阿伯
原來佢咁撚出名
不過住紅磡既人應該都知佢乜料
有次同佢fd一齊 問我洗唔洗幫下佢
好彩我喝住佢 唔係無啦啦俾個廢老屌祖宗十八代

你唔係靚女姐

抵啦
好人好者點會幫人呀

路中心又紅燈又唔係郁得快
樓主都係唔想有意外啫
啲人咁都有得屌樓主唔問吓對方先

你嬲咪唔識玩
大大聲屌鳩佢阻住地球轉 再推住佢架輪椅兜吓風咪得
有腳驚個冇腳既 唔通佢捉到你咩

但呢嗰阿伯既行為唔值得我地覺得佢係正常人

樓主深水埗發生？

好老實，即使你係出於好心，但問都無問就推佢其實點都唔係咁好，下次再預遇到個老野有心死你就唔好阻佢投胎

睇返完來紅磡，深水埗個頭成日見到哩d

油麻地成日有盲嘅阿伯係地鐵上出口 揸住遮行唔到直線咁
第一次見到佢個陣 諗緊幫唔幫佢啦
之後有個阿叔好心扶佢
佢即刻大嗌「做咩阿你想搶野阿 想搶我野阿 救命阿想搶我野阿」瘋狂大嗌不斷輪迴 個阿叔嬲到走左

又有一次又有個人想扶佢 佢又係咁樣不斷大嗌

香港真係好心真係冇好報

喺香港傻嘅先做好人
個個都係自私自利

尤其係啲廢老 之前都覺得佢地好撚慘 自從有幾次幫完佢 個樣衰撚到好似奉旨咁 一聲唔該都無 以後唔會再幫

之前有條友係我面前仆街 成個人趴低個隻仆 我上前想扶扶佢 同問下有冇大礙 你老尾 佢話：唔撚洗你幫！嬲到閪咁

琴日巴士尾班車
架車冇人 女朋友因為幾個站就落車轉車
坐左係關愛座
個廢老一上車 坐係普通座位屌我女朋友坐關愛座屌到落車

依家啲廢老係咪痴撚線

唔係話你錯 但你都要明白男人係要面架嘛
個情況就好似你一時手滑開唔到支汽水
跟住一個7歲嘅o靚仔一手搶左去同你開左咁
你唔會想多謝佢架 但佢的確係幫左你喎
當下個反應一定係咁架啦 大家男人一定明

廢老

可憐之人必有可恨之處

大家都唔識
人地都係同你一樣出於好心幫阿婆留意吓
怕佢會比人呃姐

之前又係咁
有次搭單層巴士見到有條拖導盲犬既中年女 見到佢隻狗停左係落車位勁耐唔郁
之後就好心提佢同諗住扶一扶佢落
點撚知一扶佢就勁大反應撞到我頂帽
之後即刻大屌我話撞到佢
又話我突登又盛 搞到好撚委屈

佢淨係屌你已經好好

你執返身彩

再仆街d 賠錢撚 你一掂佢就出事

唔係屈錢黨 算係咁

大陸仲衰

屌 呢個呀伯真係痴撚線
用把爛鬼遮 以為唔用盲公竹就無人知你盲咩
全部好心幫佢嘅人都會被佢用粗口大聲屌
但又唔知自己阻住交通
摸去搭地鐵都有職員喺後面護送佢
阻住地球轉
呢個真係抵佢盲

咪撚提啲仆街廢老廢中 我自己就次次幫後生，有次我自己個袋唔記得拉拉鍊俾個女仔提我，講完唔該，大家都笑一笑，個feel好過幫啲無家教嘅垃圾廢中

有次係商場又見到呢d死廢老
佢揸撚住成個架個隻拐仗想落扶手電梯
行得又慢又好似驚d梯級咁想行又唔撚行
塞撚住哂後面d人
有個男仔即刻扶住佢話同佢一齊搭𨋢
點知佢一手fing撚開個人
係咁口upup話
你唔好推我唔好拉我！唔好阻住我！我日日行呢度！
到佢落到去又行得好撚慢先上到平地
幾驚佢仆鳩死

可能佢係後天盲接受唔到

岩你老母 啱字唔撚識寫

尼你老母

點解唔推返佢去返安全島？

算啦樓主 你積左德啦 你諗下如果你冇幫佢 佢比車撞到就累撚埋個司機 宜家你做左件好事啦

今時今日
睇人黎幫啦
廢老賤人大陸狗南亞狗都咪撚幫啦
普通話唔係客都咪撚應，講句what did you say 趕走佢地

見到個婆婆推成車紙皮好重，好似就嚟要跌親就上前幫佢手，被佢鬧翻轉頭，被人鬧臭雞唔使你幫啊走開啦 真係無野好講

反而我上次喺馬路邊，見到個呀伯喺個微斜地方上唔到，不停用力轉輪椅個車碌，我諗住推一推佢上到個凹位就算。

點知佢唔該完我，引領我繼續推到佢去屋企樓下 推果時勁驚，又驚快得滯，慢少少佢又以為我唔夠力用手幫我碌個車碌

試過前面個女人ATM禁完錢，冇攞卡就走左去，我叫住佢畀番佢，佢一句唔該都冇就攞左。
嬲到以後見到由佢食卡或者dump落地算

你心地係好, 但對方未必接受

我畢業後, 出社會工作先明白呢個道理

睇得出你有幾自私 竟然可以將條命咁樣睇 你老母咁辛苦生你出黎 個仔竟然係咁撚冷血&自私

巴打邊頭？我都試過 家維邨條冚家產呀伯

條仆街呀伯 下次揸車見到佢砵佢老母西

我諗可以集體出黎屌9個呀伯

又唔好咁講，都唔一定嘅
好多年前我都推過一次輪椅，雖然返學就遲到
不過見佢上斜咁慘，之後佢都係咁多謝我

仲有幾次幫盲人帶路，佢地都好有禮貌唔該我

我話係佢地問題 唔係由佢死 我唔覺啲車會照車過去
俾你格硬屈 你好撚on9

有冇諗過人地根本想自殺

從來唔會幫廢老 等佢地快d死最好

係正黃埔個十字路口
有無咁多人遇過呢條撚樣...
呢個post起碼10個8個遇過

樓主唔好比呢種人影響自己信念
香港已經好冷漠 唔想又多一個

幾年前紅磡我都中過

勁L大聲叫我咪掂佢。
屌吖! 得9閒掂你咩死肥佬，無啦啦攪到我勁火。

我諗最大既問題係香港人唔係唔想幫人
係驚野到麻煩/被人屌番轉頭
果刻我都心知呢挺阿叔都唔係人咁品 唔想睇住佢死
咁啱女朋友係隔離 我問佢都叫我幫
情況又咁急 先鼓起一下勇氣幫幫手
下次真係要簡人黎幫

駛撚理佢咩！依d仆街廢老話之佢死啦！
次次見到依d人都直行直過，廢撚時煩！

我走果下仲要被人問候
頭先有個巴打講得好岩 如果無被人屌既勇氣 就唔好咁偉大去幫呢d仆街

試過係街見到個女仔條裙攝左入底褲入面
好心走上前提佢 佢哦左聲繼續行
完全無諗住抆返條裙出黎

其實啲輪椅友同廢老最興自己歧視自己，跟住一味憤世嫉俗話人歧視佢地
如果你見到正常人有問題要人幫或者阻住人都會出聲啦，或者出街見到其他正常人都會望人
但果班人一方面要人當佢正常人看待，但你對佢做任何野對正常人會做既野都話係歧視，當正係你整到佢殘咁款
唔通特登望都唔望得，一味回避同就晒佢地就唔係歧視

事實唔撚係呢 唔幫佢佢比車車撚死左啦

橫掂個香港都冇撚得救
咁好心都冇用 好快就齊齊做自私撚攬炒 睇下邊個頂唔順先

通常都會問句洗唔洗幫既
唔問就推人好似仲驚

我都試過俾個呀伯屌，有問駛唔駛幫佢

一.大佬轉左燈係 馬路中間仲要問佢肯唔肯比我推撚走佢？
二.仲係安全島果時 佢就出去既時 我係佢面前講左句紅燈啦wor 緊住係面前兜後慢拉佢
下次我問佢老尾呀 睇佢送死啦
仲有講真 呢家個情況係馬路中間又紅燈緊 我先無問就幫佢 如果係換係上緊斜見佢無力郁 都會問下佢先幫佢推鳩佢啦
頭先已經解撚譯左...我同佢都係正馬路中間

Ok
我無追post

呢個post好多人都戇撚鳩
紅燈喺馬路中間都仲要問
如果有車埋嚟，條廢老死撚咗喇
即係你班傻閪正正常常行出馬路，我見到車埋嚟你都死要行，唔通我仲講 先生先生，有車埋嚟喎，駛唔駛拉你返嚟呀？ 咁呀？
屌，咪撚痴線啦

之前見過有個阿伯條褲濕晒 似係失禁
個樣又呆呆滯滯好冇焦點 又冇帶袋啊嗰啲喺身
跟咗佢行一段路 就膽粗粗問佢有冇嘢要幫手
結果又係畀人屌

我不嬲都講
我幫咗人 邊個幫我？
人工冇得加係咪有人送錢畀我？
我讓畀廢老大肚婆坐 到我唔舒服邊個畀我坐？
畸形社會自然要用非常手段對付

哦，嗰個輪椅佬，有時喺黃埔紅磡度間唔中見到佢用腳撐部輪椅嚟行，都無一個人幫佢，應該屌人屌到無人幫

只會主動幫2種人：
人地跌野幫佢執
比健身/問卷狗煩住唔識反坑嘅人

交通工具:我比足錢點解要讓？2蚊唔該坐返2蚊嘅位

可樂好慘

屌我都試過
係poly 舊hall下面條馬路
問佢洗唔洗幫手 佢叫我行撚開 仲屌我老母
果下真係錯愕到 又唔忿氣

仆你個街

做得好呀巴打

啲廢老就係咁撚黐線
有次個廢老跌親起唔到身 我扶佢起身都俾佢屌
屌佢老母嬲撚到即刻放手由佢自己爬

至撚憎呢啲仆街 人哋送埋俾佢食仲咁多嘢講
收皮啦窮撚學人講不滿

其實就咁睇佢都無咩惡意姐
有時幫人都要睇下埸合用唔同方法
譬如你好down既時侯都想一個人静下
到你老左既時侯你都想有番小小自尊

個廢老係唔係戴眼鏡
上次係紅磡廣場見到佢諗住幫佢開門
我開完佢停係到
咁我以為佢唔係入去啦
點知我一走左佢自己去開門

睇下場合用唔同方法 ok
就呢個場合黎講
係馬路中間唔即刻推開佢係咪睇住佢被車死

有冇諗過佢咁樣都係想死？由佢啦

我今日下晝三四點都見到一個咁既呀伯 係咪同一個

又係用一隻腳踩著地下咁向後推架輪椅，不過佢推得好撚快 快到完全唔使人幫

講得好啱 幫人係好事 但最好問下人先

因為佢係廢老嘛
又恃住就算鳩衝阻街，都一定係車讓佢，咪聲大夾惡囉
啲左膠法真係白痴

阻住條路想佢快啲死開炸
冇人想幫佢嫁

咁咪累左啲司機

你就蠢啦
義工唔係咁做
做義工係當你壓力大嗰陣先去
點解呢？因為通常有3種人比你serve
1. 好禮貌：幫完佢地自己都開心，大家都開心
2. 冇乜表情：同佢一齊冇乜表情，當放鬆下有啲野做下
3. 你曾經遇過嗰啲仆街：恭喜你，可以將工作上所有不快屌出蒞、唔撚洗留口
發洩完/hea完啲壓力解決曬
利申試過因為啲受助者要多份，講明一人一份，佢都死lur，重要啲說話話係我孤鳩寒先唔比多份，我就話佢黐撚線咪屈得就屈
嗰次其實成件事好短，如果樓主嗰啲我應該可以屌佢一鑊甘，不過好耐冇做義工，好多受助者係蝗，根本冇曬意義

推佢落最近地鐵站掉頭走啦

呢啲咪教養禮貌囉

係係南泡坐巴士
轉灣有個大媽跌低
我去扶佢
佢係一野fing開我隻手

係北開道
有個姨姨係雪地跌低
我去扶佢
係咁唔該我

香港
家陣文化修養真係同南泡同蝗咁上下咋

我會直頭吊9 佢, 要苦口婆心先得

學上山放返部電話果位巴打咁
推返佢去原位

你係咪係紅磡街市附近見到佢？

正

好多傷殘友自尊心極强，見到當正常人看待

好多香港人真係好撚仆街,
係外國行出商場之類幫後面推住門後面自動自覺接住say thank you,
香港好多仆街好意思你唔放手佢就直行直過

講真就算係新一代唔計零零後
都係頂盡三分一後生係有禮貌
好多死仆街都係十足啲廢老咁
幫完佢唔該都冇句就走鳩咗佢
你見到就知佢地根本係廢老格
過多十幾年就接而家班廢老棒

幫人絕對冇問題
樓主我撐你幫人依樣野
不過起香港幫人 我會揀人黎幫
普通話 廢老 中女 一律唔幫
80後90後學生哥學生妹ok

幫人係好 但只會幫覺得係好嘅人
以德報德 以直報怨

唔幫又比正義撚放上網，仲有得有個聖benson

樓主你係好人
唔好因爲呢個廢老而影響你嘅人情味

可憐人必有可恨

完全同意 得我主動幫人就有 幫完就當奉旨 一係就西你面 到我有事就完全冇人理 番工仲要比垃圾屌 呢個世界根本就係咁撚仆街 以後只會幫覺得係好嘅人 其他一概不理

上次係屋企樓下幫個坐輪椅阿伯開門，又係串77話我頂住佢，唔洗幫佢
我個下火都黎追出去瘋狂屌佢 追左大約六十米係咁屌佢

我試過去啲商場廁所係要鎖門

咁我去完洗緊手既時候 （得我用緊）
跟住出面個阿婆係咁勁大力打對門
屌我心諗擺到明鎖左 佢仲要喪打門
之後我洗完手就開門出去 跟住順便佢又可以入黎
跟住條癈老 多謝都無聲 無啦啦鬧我 話我痴線
開埋門比你 仲要無啦啦話我 真心勁嬲

自此之後 無再幫過癈老

希望呢啲廢老快撚啲死曬佢

睇先天定後天

後天多數自尊心強

全部都紅磡區
大家撞到同一件垃圾confirmed

要幫佢地會出聲，唔出聲理撚得佢去死

屌佢老味呢啲死臭閪廢佬真係俾車車死都唔抵可憐

琴日搭巴士又係有個柒閪廢佬上巴士後揸住支拐杖慢慢行過去搵位坐，我本身都諗住扶下佢坐好驚佢仆撚親。 點知都未幫，佢就擰轉面問我做乜跟咁埋。 即場屌鳩佢： 想睇下你點仆街死啊，快撚啲啦阻撚住曬。

我諗我會一路同佢鬥屌一路推到佢去紅磡碼頭